也有一些逻辑上的论点支持这样做。 超级碗亮点:海盗庆祝夺冠，汤姆·布雷迪获得MVP德斯·比勒，马克·马克斯，查克·卡尔佩珀2021年2月8日华盛顿邮报 
 对他们来说，模型“只是理解我们感兴趣的特定过程或特定问题的一种方式，”库查斯基说，“并通过我们假设的逻辑含义进行工作。” 乔丹娜·Cepelewicz | 2021年1月28日|量子杂志 
 在一个有6个出口的房间里，最合理的做法似乎是让人群平均分配6个出口。 想活着出去吗? 跟随蚂蚁-第95期:逃脱|Conor Myhrvold | 2021年1月28日|鹦鹉螺 
 当莎士比亚剧院离开时，合乎逻辑的选择应该是坚持更多的历史作品——回顾过去。 福尔杰剧院的珍妮特·格里芬在为莎士比亚奉献了几十年之后宣布退休 
 如果我们从这一逻辑和战略角度出发，我们就能更有效地提供疫苗，更快地开展正常活动。 为所有人设想更好的健康结果杰森·斯帕帕尼2021年1月26日《麻省理工科技评论 
 按照这种推理的逻辑结论，实现世界和平的方法是给每个人原子弹。 圣诞老人又失败了。 J. O 'Rourke | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 从逻辑上来说，“不是我”的判断会让我们认为其他人根本不是人! 弗格森，移民和“我们Vs.他们”，2014年11月27日 
 如果不确定性智慧的确定性本身就是不确定的，那么按照逻辑标准，这个定义的力量就崩溃了。 小说的诞生|尼克·罗密欧| 2014年11月27日|每日野兽 
 因此，对ISIS宣战似乎是合乎逻辑的下一步。 兰德·保罗向isis宣战——并允许地面部队|奥利维亚·努兹| 2014年11月24日|每日野兽 
 如果你情绪激动，你会清楚地看到他是元首，但任何理性和合乎逻辑的人都被视为敌人。 右翼电台教父|凯特琳·迪克森| 2014年11月23日|每日野兽 
 迂腐、缺乏想象力、自以为是的西奥博尔德是1728年笨国王的合理人选。 Cibber先生给教皇的信|科利·Cibber 
 李大妈是一个有特权的人物，但她提问的逻辑方法并不方便。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 也许，他自己并没有意识到这一点:无论如何，结果是合乎逻辑的，显而易见的。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 《宣言》内容背后的逻辑性和缜密的推理是显而易见的。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 我知道，他把其中一些抛弃了，因为听起来不合逻辑，但其他部分似乎给他留下了深刻的印象。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种